其實520係咩日子

啲人係咁講，但查完月曆都唔知係咩

5月嘅第20日

咩日子都唔關你事

星期一

問下姐，洗唔洗咁惡

唔要你

52月0日

325年5月20日第一次尼西亞公會議舉行，確立復活節（Easter）的日期。
1862年5月20日美國總統林肯（Abraham Lincoln）簽署“宅地法”，使在西部的墾殖者可以獲得160英畝土地的法案。
1902年5月20日古巴脫離美國獨立.
1983年5月20日Luc Montagnier在“科學”雜誌發布報告， 宣布發現引發艾滋病的HIV病毒。
1988年5月20日台灣發生農民運動，又稱「520事件」。

我生日

返工日子

巴打生日快樂

生日快樂